來自勇武兄弟的心聲

核爆都不割蓆💪🏻

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔得 比我咸陣先

宇宙大爆炸都唔割！！！